點解熱刺咁多年都唔肯認阿仙奴做倫敦之王？

3

七公原來咁小氣

小氣簿

忍咗幾耐

二千日以上

嬲到

好波

食左乜九呀睇過

辛苦哂咁多隻狗仔捱夜睇我地和波

仲有 456 bin 死利狗

足球壇嘅野，都係你bin下我，我bin下你 嘅啫

柒公儲左幾多張

踢得差，成績差
妓寨班人就死老豆咁款又心淡又盛
其實有幾多真心鍾意隊波
身邊有維拉迷有新特蘭迷都無你地咁醜怪

仲小氣過榮華

你都on99
自己鐘意隊波踢得差唔通笑哈哈

咪撚係

咁？

七公你好野
下季再串返你地 山水有相逢

谷精谷咗2000幾日係慘嘅

次次係街見著熱狗衫都成碌7咁

驚你地嘈交都叫唔到人出黎

七公

唔順超咪黎炒熱刺456囉笨實

事實喎

有咩問題

今日真係好開心呀
聽日一定會更開心架
係咪呀？

未來熱

2000日

仲有車仔，有排未撚論到垃圾熱做倫敦一哥啦

咁熱刺係乜撚野？

笑又唔得喊又唔得
熱狗乜都無咁開心又得

呢兩千日阿仙奴起碼贏過下fa盃

蓋ching講得好

阿狗柒左做唔到咁點
你地熱刺會好過車路士
你地同水晶宮差不多 仲衰過利狗

忍左2000日都係0冠
熱狗

連韋根都拎過啦

韋根都拎過fa盃，熱刺拎到d咩

咪就係囉....韋根當年仲要贏鏝, 熱刺連英乙英甲都贏唔到

0冠就伸個頭出嚟鞭 七公咁搶口

咁以波論波，七公都無認自己係倫敦之王，係笑柒阿狗唔係姐

歷史都贏你9 條街啦垃圾熱狗

谷左2000日係咪不舉了

cap d圖咁廢都拎黎播水

抽

正皮係比忍左兩千幾日的洪sir